他和科拉茨玩了大約50年，成為了知識的守護者，編輯了註釋書目，並編輯了一本關於這個主題的書，《終極挑戰》。 計算機準備好解決這個出了名的笨拙的數學問題了嗎? 西沃恩·羅伯茨，2021年7月2日，麻省理工科技評論 
 一些讀者可能更喜歡每個問題都有更多的科學背景——對於一本旨在粉碎偽科學的書來說，參考書目或至少腳註會很有用。 《病毒胡扯》一書為醫學神話和虛假健康新聞提供了一種治癒方法 
 卡爾布在他的序言中聲明:“從定義上講，回憶錄不是歷史著作——沒有腳註，沒有參考書目。” 一位熱心的年輕記者，冷戰時期莫斯科|凱瑟琳·麥加爾| 2021年4月16日|華盛頓郵報 
 奧特雷在19世紀90年代開始謙虛地創建社會學文獻書目。 從百科全書到電話簿，字母排列如何佔領現代世界|朱迪思·弗蘭德斯| 2020年10月28日|時間 
 去掉尾註和參考書目，《曼哈頓的尺度》只有不到300頁。 《曼哈頓計劃:小約翰·蘭德爾的遺產》凱文·坎菲爾德| 2013年2月21日|每日野獸 
 泰勒沒有給我們提供參考書目，儘管他的大量筆記包括許多關於以色列及其鄰國的書。 這不是一個有用的貢獻，Daniel Gavron, 2012.10.1，每日野獸 
 完整書目(至1904年)見尤利塞·謝瓦利埃，Rpertoire des sources hist。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 參考書目中的舞臺說明和劇作清單的標點符號已經標準化。 五十部當代獨幕劇|各種 
 六個月之內，如果你沒有因為虛假誹謗訴訟而被沙袋或監禁，你就會有一個獨一無二的詐騙書目。 平均瓊斯|塞繆爾霍普金斯亞當斯 
 導論中有一個非常不充分的參考書目。 貝奧武夫的翻譯|昌西布魯斯特Tinker 
 他大量的參考書目沒有留下任何需要闡釋的要點。 英國季度評論，美國版，卷LIV |各種